<?xml version="1.0"?>
<!--
Catroid: An on-device graphical programming language for Android devices
Copyright (C) 2010-2012 The Catroid Team
(<http://code.google.com/p/catroid/wiki/Credits>)

This program is free software: you can redistribute it and/or modify
it under the terms of the GNU Affero General Public License as
published by the Free Software Foundation, either version 3 of the
License, or (at your option) any later version.

This program is distributed in the hope that it will be useful,
but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
GNU Affero General Public License for more details.

You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<strings>
  <string name="title">Polisi Hakcipta </string>
  <string name="email_link">Emel</string>
  <string name="directive_link">Direktif 2001/29/EC</string>
  <string name="chilling_link">chillingeffects.org</string>
  <string name="copyright_policy_part1">Pasukan Catroid menghormati hasil karya orang lain, serta pengguna. Jika anda mendapati hasil kerja anda telah disalin dengan cara yang melanggar hakcipta, sila hantar {*emailLink*} kepada pihak kami.</string>
  <string name="copyright_policy_part2">Pihak kami akan memproses dan menyiasat notis penyerobohan hakcipta yang dikatakan itu dan akan mengambil tindakan yang sewajarnya di bawah {*directiveLink*} dan undang-undang lain.Selepas menyesahkan notis tersebut, pasukan Catroid boleh bertindak dengan pantas untuk menyingkirkan atau melumpuhkan akses kepada pihak yang melanggar hakcipta orang lain. Pihak ketiga kepada penceroboh hak cipta adalah tertakluk kepada penamatan dalam keadaan yang sesuai. </string>
  <string name="copyright_policy_part3">Dalam mengenal pasti samada pengguna Catroid telah melanggar hak cipta anda, sila ingat bahawa Catroid merupakan bukan satu inisiatif untuk mendapatkan keuntungan, malah ia adalah inisiatif pendidikan dan ingin membantu pembelajaran kanak-kanak dengan menyediakan alat-alat bagi mereka untuk belajar mengunakan teknologi digital. </string>
  <string name="copyright_policy_part4">Pihak kami beharap anda dapat melihat Catroid bukan sahaja sebagai tempat untuk mempopularkan laman web anda,tetapi juga sebagai salah satu platform untuk pembelajaran kanak-kanak</string>
  <string name="copyright_policy_part5">Jika para pangguna memilih untuk membuat aduan perlanggaran hak cipta, sila mengambil perhatian bahawa pihak kami boleh melaporkan aduan anda dengan maklumat peribadi disunting, clearing house seperti {*chilling EffectsLink*}. Sila ambil perhatian bahawa anda mungkin bertanggungjawab terhadap kerosakan (termasuk kos dan yuran peguam) jika anda membuat aduan yang tidak munasabah berdasarkan kesilapan anda sendiri. </string>
</strings>
