<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  Catroid: An on-device visual programming system for Android devices
  Copyright (C) 2010-2014 The Catrobat Team
  (<http://developer.catrobat.org/credits>)
  
  This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  it under the terms of the GNU Affero General Public License as
  published by the Free Software Foundation, either version 3 of the
  License, or (at your option) any later version.
  
  An additional term exception under section 7 of the GNU Affero
  General Public License, version 3, is available at
  http://developer.catrobat.org/license_additional_term
  
  This program is distributed in the hope that it will be useful,
  but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the
  GNU Affero General Public License for more details.
  
  You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
  along with this program. If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<errors>
		<server>
				<string name="missing_mcrypt">Por favor comunique al administrador que instale mcrypt. Gracias.</string>
				<string name="missing_blowfish">Por favor comunique al administrador que instale CRYPT_BLOWFISH. Gracias.</string>
		</server>
    <db>
        <string name="query_failed">Ooooops algo salió mal. /nPor favor inténtelo de nuevo!</string>
        <string name="connection_failed">Ooooops algo salió mal. /nPor favor inténtelo de nuevo!</string>
        <string name="no_entry_for_id">Ooooops algo salió mal. /nPor favor inténtelo de nuevo!</string>
    </db>
    <profile>
    	<string name="no_such_user">Ooooops algo salió mal. /nPor favor inténtelo de nuevo!</string>
    </profile>
    <userFunctions>
      <string name="hash_not_found">¡ Lo siento! No se puede encontrar lo que quiere recuperar. Por favor inténtelo nuevamente.</string>
			<string name="expired_url">¡ Lo siento! La url de recuperación ha caducado. Por favor inténtelo de nuevo.</string>
      <string name="username_missing">No ha introducido un nombre de usuario, por favor agregue uno.</string>
      <string name="username_invalid_underscore">El nombre de usuario que ha introducido no está permitido. No utilice guiones bajos (_).</string>
      <string name="username_invalid_hash">El nombre de usuario que ha introducido no está permitido. Por favor, no utilice signos de hash (#).</string>
      <string name="username_invalid_verticalbar">El nombre de usuario que ha introducido no está permitido. No utilice barras verticales (|).</string>
      <string name="username_invaquery_failedlid_curlybrace">El nombre de usuario que ha introducido no está permitido. Por favor, no use llaves ({o}).</string>
      <string name="username_invalid_lessgreater">El nombre de usuario que ha introducido no está permitido. No utilice los símbolos de menor o mayor (&lt; o &gt;).</string>
      <string name="username_invalid_squarebracket">El nombre de usuario que ha introducido no está permitido. Por favor, no introduzca corchetes ([o]).</string>
      <string name="username_invalid_spaces">El nombre de usuario que ha introducido no está permitido. Por favor, no use espacios ("").</string>
      <string name="username_is_email_address">Su nombre de usuario no puede ser una dirección de correo electrónico.</string>
      <string name="username_invalid_insulting_words">El nombre de usuario que ha introducido no está permitido. Por favor, no utilice palabras insultantes.</string>
      <string name="username_invalid">El nombre de usuario que ha introducido no está permitido.</string>
      <string name="username_blacklisted">El nombre de usuario que ha introducido no está permitido.</string>
      <string name="username_already_exists">El nombre de usuario que ha introducido ya existe.</string>
      <string name="password_missing">No ha introducido una contraseña, por favor agregue una.</string>
      <string name="password_not_equal_password2">Las contraseñas no coinciden.</string>
      <string name="username_password_equal">La contraseña debe ser diferenta al nombre de usuario.</string>
      <string name="password_new_too_short">La contraseña debe tener al menos {* minimumPasswordLength *} caracteres.</string>
      <string name="password_new_too_long">La contraseña puede tener un máximo de {* maximumPasswordLength *} caracteres.</string>
      <string name="email_missing">No ha introducido una dirección de correo electrónico, por favor introduzca una.</string>
      <string name="email_invalid">Esta dirección email no es válida.</string>
      <string name="last_email">Se requiere una dirección de correo electrónico.</string>
      <string name="country_missing">No has introducido el país, por favor agréguelo.</string>
      <string name="password_or_username_wrong">Su contraseña o nombre de usuario era incorrecto.</string>
      <string name="board_authentication_failed">El panel de autenticación ha fallado.</string>
      <string name="wiki_api_response_incorrect">Ooooops algo salió mal. /nPor favor inténtelo de nuevo!</string>
      <string name="board_registration_failed">Lo sentimos, ocurrió un error mientras se procesaba su registro. Por favor intentelo de nuevo!</string>
      <string name="userdata_missing">Falta el nombre de usuario o la dirección de email.</string>
      <string name="unsupported_image">Este formato de imagen no es compatible, por favor, intente con otro formato de imagen.</string>
      <string name="avatar_creation_failed">Lo sentimos, hemos encontrado un error mientras se procesaba su registro. Por favor inténtelo nuevamente!</string>
      <string name="password_new_board_update_failed">Hubo un problema al actualizar la contraseña.</string>
      <string name="country_update_failed">Hubo un problema mientras se actualizaban los datos de su país de origen.</string>
      <string name="language_update_failed">Hubo un problema mientras se actualizaban los datos de su idioma.</string>
      <string name="userdata_not_exists">Su nombre de usuario o correo electrónico no han podido ser encontrados.</string>
      <string name="email_update_failed">Ha habido un error al actualizar esta dirección de correo electrónico. Debe tener al menos una dirección de correo electrónico validada.</string>
      <string name="create_hash_failed">Ooooops algo salió mal. /nPor favor inténtelo de nuevo!</string>
      <string name="sendmail_failed">Hubo un error al enviar mensaje de correo electrónico. Por favor, póngase en contacto con el administrador a través de {* webmasterEmailAddress *}.</string>
    </userFunctions>
    <upload>
        <string name="missing_project_title">Debe especificar un nombrer para su programa!</string>
        <string name="missing_file_data">Lo sentimos, hubo un problema durante el proceso de carga al servidor!</string>
        <string name="missing_post_file_checksum">Lo sentimos, hubo un problema durante el proceso de carga al servidor. ¿Estás utilizando la última versión de Pocket Code?</string>
        <string name="copy_failed">Lo sentimos, hubo un error durante el proceso de carga al servidor. ¡Vuelve a intentarlo!</string>
        <string name="rename_failed">Lo sentimos, hubo un error durante el proceso de carga al servidor. ¡Vuelve a intentarlo!</string>
        <string name="invalid_file_checksum">Lo sentimos, hubo un error durante el proceso de carga al servidor. ¡Vuelve a intentarlo!</string>
        <string name="project_exceed_filesize_limit">El archivo de programa es demasiado pesado.</string>
        <string name="project_title_default">Tienes que cambiar el nombre de tu programa, antes de cargarlo al servidor.</string>
        <string name="insulting_words_in_project_title">Por favor no use lenguaje ofensivo en el título de su programa.</string>
        <string name="insulting_words_in_project_description">Por favor no use lenguaje ofensivo en la descripción de su programa.</string>
        <string name="save_thumbnail_failed">Lo sentimos, hubo un error durante el proceso de carga al servidor. ¡Vuelve a intentarlo!</string>
        <string name="invalid_project_xml">Lo sentimos, el archivo de programa no es válido. Intente guardarlo como si fuera un programa nuevo y subirlo de nuevo.</string>
        <string name="old_catrobat_version">Lo sentimos, está utilizando una versión antigua de Pocket Code. Por favor actualice a la última versión.</string>
        <string name="old_catrobat_language">Lo sentimos, el programa contiene una versión antigua del lenguage de Catrobat! ¿Estás utilizando la última versión de Pocket Code?</string>
        <string name="invalid_media_license">Lo sentimos, la licencia de medios de comunicación es inválida!</string>
        <string name="invalid_program_license">Lo sentimos, la licencia del programa no es válida!</string>
        <string name="visibility_incorrect">La visibilidad es incorrecta!</string>
        <string name="invalid_project_file">Lo sentimos, el programa contiene algunos archivos con formato desconocido.</string>
        <string name="linked_project_file_not_found">Lo sentimos, parece haber algun archivo que falta en su proyecto.</string>
        <string name="unlinked_project_file">Lo sentimos, el proyecto parece contener algunos archivos que no están relacionados con el proyecto.</string>
    </upload>
    <download>
    	<string name="file_not_found">El programa solicitado no está disponible en este momento. Inténtalo más tarde!</string>
    </download>
    <flag>
        <string name="missing_post_data">Por favor, debe especificar una razón por la qué quiere reportar este programa como inadecuado!</string>
        <string name="sql_insert_failed">Lo sentimos, hubo un error mientras reportaba el programa!</string>
    </flag>
    <viewer>
    	<string name="html_file_not_found">Esta página no puede mostrarse.</string>
      <string name="ip_is_blocked">Su dirección IP ha sido bloqueada.</string>
      <string name="ip_is_blocked_temporary">Su dirección IP ha sido bloqueada durante 30 segundos.</string>
      <string name="user_is_blocked">Tu cuenta ha sido bloqueada.</string>
    </viewer>
    <auth>
    	<string name="device_auth_invalid_token">Lo sentimos, sus datos de autenticación son incorrectos. Compruebe por favor su nombre de usuario y contraseña!</string>
			<string name="device_auth_username_exists">Lo sentimos, tu nombre de usuario ya está en uso.</string>
      <string name="not_a_tugraz_ip">Esta página no está permitida verla.</string>
    </auth>
    <registration>
      <string name="postdata_missing">Por favor, introduce tus datos de acceso (login).</string>
    </registration>
    <admin>
      <string name="pootle_post_data_missing">Falta el POST-data.  Se reguiere : lang.</string>
      <string name="pootle_load_xlf_failed">No se pudo cargar archivo XLF desde {* fuente *}.</string>
      <string name="pootle_not_valid_xml">No se pudo generar el objeto XML de XLF-string.</string>
      <string name="pootle_invalid_stringname_in_xml">Nombre de la cadena no válida en la fuente archivo XLF: {*stringName*}</string>
      <string name="pootle_could_not_write_xml_file">No se puede escribir el archivo XML en el directorio de idiomas: {*fileName*}</string>
    </admin>
</errors>
